有無人覺得香港人好鐘意睇死香港人？

無論細過打機 （打得好就比人話外掛或者有人幫你玩等等）

到出黎做野 （做得好就比人話有後台撐或者識擦鞋等等）

點解某啲人係唔可以真心咁學下或者問下佢地點解會做得咁好，而要不停睇死佢地呢？

失敗者心態係咁，香港人就係咁失敗

好同意你，香港人仲講人情味，其實最鐘意睇你仆街，一代不如一代

香港人就係咁撚仆街，自己剩係識玩手段，就以為人地做得好都係靠手段，本份都唔撚做好，但又一味想升職加人工

celine